去OK㩒下錢

眼見附近櫃員機都無曬錢咁
不如比少少錢去ok買野㩒下錢